%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Trace une droite $d$ et place un point $M$ à 3~cm de la
droite $(d)$.
\item Peux-tu placer un autre point $N$ situé à 3~cm de la droite
$(d)$ ?
\item Trace les droites où se trouvent tous les points situés à
3~cm de $(d)$.
\end{enumerate}
\item Trace une droite $(d)$ et marque un point $A$ sur $(d)$. Trouve les
emplacements possibles d'un point $M$ situé à 5~cm du point $A$ et
à 3~cm de $(d)$. Explique ta façon de faire.
\end{myenumerate}